17歲仔身懷電槍 遇反爆竊巡警衰咗

17歲仔身懷電槍 遇反爆竊巡警衰咗

即時突發 2018-02-02 21:25:30 HKT

警員撿獲的火機型電槍。(警方提供圖片)

一名17歲姓陳青年涉嫌無牌藏有槍械，今午約5時半他在德輔道中222號對開，被進行反爆竊巡邏的中區警區特遣隊人員發現形跡可疑，結果人員截查後發現他身上懷有一個約5厘米乘3厘米的打火機型電槍，把他拘捕帶署扣查。案件交由中區警區刑事調查隊跟進。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

以為美國

點解咁多人唔查係查你 ?

睇死MK金毛紋身

00後真係垃撚圾

係
又拉一隻支狗